/**
 *  Siphon SIP-VoIP for iPhone and iPod Touch
 *  Copyright (C) 2008-2010 Samuel <samuelv0304@gmail.com>
 *
 *  This program is free software; you can redistribute it and/or modify
 *  it under the terms of the GNU General Public License as published by
 *  the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
 *  (at your option) any later version.
 *
 *  This program is distributed in the hope that it will be useful,
 *  but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 *  MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 *  GNU General Public License for more details.
 *
 *  You should have received a copy of the GNU General Public License along
 *  with this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc.,
 *  51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA.
 */

/* Siphon */
"Numpad" = "键盘";
"Favorites" = "最爱";
"Recents" = "最近通话";
"Voicemail" = "语音信箱";

/* PhoneView */
"Create New Contact" = "新增联络资讯";
"Add to Existing Contact" = "加入现有的联络资讯";
/*"The Wi-Fi network is unavailable!" = "The Wi-Fi network is unavailable!\nor\nthe SIP server is unreachable!";*/
"The Wi-Fi network is unavailable!" = "Wi-Fi网络无法使用";
"The SIP server is unreachable!" = "无法连接SIP伺服器";
"You must enable Wi-Fi or SIP account to place a call." = "如要打电话，您必须启用Wi-Fi和拥有一个有效的SIP帐户 ";
"Cellular call" = "手机拨号";

"Connected" = "己连接"; /* 200 */

"Bad Request" = "错误请求"; /* 400 */
"Unauthorized" = "未经授权"; /* 401 */
"Payment Required" = "需要缴费"; /* 402 */
"Forbidden" = "不允许"; /* 403 */
"Not Found" = "找不到"; /* 404 */
"Method Not Allowed" = "方法不允许"; /* 405 */
"Not Acceptable" = "不能接受"; /* 406 */
"Proxy Authentication Required" = "需要Proxy验证"; /* 407 */
"Request Timeout" = "请求超时"; /* 408 */

"Service Unavailable" = "服务无效"; /* 503 */

"No Microphone Available" = "无麦克风可用";
"Connect a microphone to phone" = "Connect a microphone to phone";
//请连接麦克风来录制语音备忘录。

/* OK */
"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";

/* Intro page greeting */
"Press the Home button" = "按主页按钮";

/* Intro page greeting */
"Siphon requires a valid\nSIP account.\n\nTo enter this information, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "Siphon需要一个有效的\nSIP帐户.\n\n如需输入帐户资料，从您的主屏幕选择\"设置\"然后按\"Siphon\"";

/* Call View */
"Answer" = "接听";
"Decline" = "拒绝来电";
"End call" = "结束通话";
"Small end call" = "结束通话";
"Hold Call + Answer" = "保留通话+接听";
"End Call + Answer" = "结束通话+接听";
"Ignore" = "忽略";

"calling..." = "通话中…";
"call ended" = "结束通话";

"Hide Keypad" = "隐藏键盘";
"mute" = "静音";
"keypad" = "键盘";
"speaker" = "免提通话";
"add call" = "电话会议新增来电";
"hold" = "保留";
"contacts" = "通讯录";

/* Recent calls */
"Recent Calls" = "通话记录";
"Missed Call" = "未接来电";
"Clear" = "清除";
"All" = "全部";
"Missed" = "未接来电";
"Clear All Recents" = "清除所有通话记录";
"Unknown Caller" = "未知来电";
"Unknown" = "未知";
"Incoming Call" = "接听来电";
"Outgoing Call" = "拨出电话";

"Settings" = "设定";

/* Voicemail */
"Voicemail Number?" = "Voicemail Number?";

/* SIP */
"\nTo correct this parameter, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "\n要纠正此参数，从您的主屏幕选择\"设定\"，然后按\"SIP\"";
"Invalid value for Local Port (expecting 1-65535)." = "本地端口的数据无效（预计1-65535).";
"Invalid value for RTP port (expecting 1-65535)." = "RTP端口的数据无效（预计1-65535).";
"Invalid value for username or server." = "用户名称或伺服器的数据无效.";
"Invalid value for server parameter." = "伺服器的参数无效.";
"Invalid value for timeout (expecting 1-3600)." = "超时值无效（预期1-3600).";
"Invalid value for proxy parameter." = "PROXY参数无效.";
"Error adding new account." = "新增帐户错误.";
